金鐘站內玩花式單車 乘客：冇家教不知所謂

昨日下午4時許，讀者劉小姐在港鐵金鐘站行經港島綫通往荃灣綫月台的通道時，赫見4名青年聯群結隊前進，當中一人更踩踏著單車，至少兩次連車跳起及轉身一圈，做出「花式表演」，儼如將港鐵變成遊樂場，嚇得其他乘客要側身避開。劉小姐指他們進入車廂後仍未見收斂，旁若無人般放聲喧嘩，並粗言穢語交談，劉小姐形容他們「冇家教、不知所謂，全無公民意識」。
「個個都驚咗佢，避開晒！」劉小姐指當時見該名孭著背囊及戴帽的青年在通道上玩花式，同伴沒有阻止之餘，還稱讚他「WOW、好型！好正！」但她認為這行為危險有可能會撞及其他乘客，「邊有理由會喺月台踩單車，喺港鐵單車都要拆轆㗎。」

進入車廂後，該青年將單車反轉擱在扶手柱旁，佔去了大部分空間。有人一度取出手機大聲傾談，指正往旺角途中，當中夾雜粗言穢語；有人亦用電話「開Speaker」播歌。劉小姐認為他們是一班「好曳」的青年。
根據港鐵附例，表明任何人不得在任何時間將任何單車帶過、傳過、駛過或引領其橫過鐵路處所或任何部分。乘客如欲攜帶單車乘搭港鐵，必須於入閘前作出適當處理，例如摺合單車或拆除單車車轆，並妥善包紮，以確保安全及符合運載行李的規定。

港鐵發言人回應，一直為顧客提供安全舒適服務，呼籲乘客上車時要顧及其他乘客，不要做出影響他人行為，若有乘客見到有關情況可通知港鐵職員，以便作出適切跟進。發言人稱單車拆轆後可以進入車廂，港鐵藉此呼籲單車客要小心及顧及其他乘客，可在較少人的車尾上車，亦應注意安全，至於其行為有否違反《港鐵附例》，發言人稱要視現場實際情況而定，不能一概而論。

如果係外國白人玩，條港女會點睇？

白鬼做就好型

先唔講個港女有無問題,

咁個單車仔又有無做錯先?

小事化大，後生仔緊係貪玩

利申 老餅

是但啦，反正啲憤世仇恨港女既連登仔實拉鬼佬落水

你錯喇
就呢位咁有公民教養意識，我好理由相信會講「May I」先，然後先追住嚟含

白人 > 這就是青春,熱血
黑人/南亞人 > 搞搞震, 去試藥啦仆街
中國人 > 蝗蟲性格係咁, 自卑變自大

事實上港女會點先咁？

痴線， 連登班山番又批鬥乘客

其實重要咩

反正係香港踩單車都係俾人歧視

無咩所謂啦

外國有冇人做先?

而家係站內做喎
又講白人 黃種人

上面個班無黎拉更都要提白人既人先係真係崇洋港燦

反正連登仔剩會討論港女
班mk咪繼續玩 爽死

如果乘客變左劉先生，假設嘅白鬼會唔會出現

假設性問題點樣搵事實比你？

明明呢單野係班垃圾mk阻掟無公德心嘈嘈弊 一見係女人批評就掉轉頭插港女崇洋 真係好低智

好多時個個唔出聲 自然就冇人理 佢地就覺得冇人理 我亂黎都得

咩人都唔應該啦下話

痴線 真係好明顯見到相入面d人企得幾迫下
但架單車橫擺係阻左一大格位

因為你唔係鬼佬

外國板仔BmX仔： 睇Punk睇Cans Wrap自成一國有自己Fashion sense 有型

香港： 我係廢青 吹咩

相入面既人都係冰山一角
有好多人以為自己踩單車好鬼型 就成日唔拆碌坐車 （包括埋外國人）
好幾次見到 單車差啲撞到輪椅或者BB車嘅人...

職員叫佢地拆碌 就扮嘢 扮聽唔明 職員走左即裝返個碌

原來連登有咁多人有咁重民族自卑感

唔想揸車去踩車咁反智

好撚on9 無啦啦又拉埋白人黎講

影衰單車撚 害群之馬

點解比佢入閘

收工時間金鐘站 使唔使咁串

曲到直

一腳踢佢落車啦

成班on9

以前啲廢中仲好熱血果陣會開聲屌。

而家啲港人好撚廢好撚無膽
利申港人

唉唷唷

影相放上Facebook
「還在抱怨香港沒有土地的人
看看別人是如何善用地方
能把港鐵站變為運動場的
也是只有在外國長大的人才能擁有的思維
自省吧香港人」

真係痴線，成件事都唔關劉小姐事，只不過係訪問幾句，樣你地都未見過，就話人港女，又追住洋腸黎含

好多mk仔係咁轉移話題

no，你老母已經霸咗頭位搶住含，條女重邊有得含

屌 又係d單車狗

真係癡撚線

白人做就唔屌得

果班單車狗黎

我屌哂果班話乘客唔岩既仆街啦
明明係死mk唔岩，仲話返乘客轉頭？
嘈生哂又阻住人搭車有咩理由支持啊！？

聽日唔駛返學, 衝出一班講白人論既犬儒

好快又有班精神病人 圍威喂屌你架啦

我掩護你, 走先 !

一開頭屌乖客嗰班仲乜鳩

可能太自卑

話唔定事主就係佢地🤣

成班係到如果乜乜乜 假設乜乜乜 低質到

踩下bmx就係mk狗

mk狗

呢班單車友阻撚住哂
有帶鍵盤出街一定打柒佢

膠都廢事俾
好明顯係屌緊mk 狗喺地鐵踩啦

冇人話踩bmx就係mk狗

咁撚戇鳩響地鐵到踩，重要架車周圍擺，大大聲爆撚曬粗 咁都唔叫mk狗 ？

玩BMX理佢廢事 佢地又唔會撞倒人

其實每一日都有好多
多數著住單車衫玩既人 先至會比較守規矩

喔 單車搭港鐵就阻一大部份位置 咁肥婆呢？公平咩

你戇鳩少陣啦

又唔係所有玩bmx嘅人都咁樣嘅。。但依啲真係影衰曬 無疑bmx界真係越黎越多死mk 鳩下鳩下咁以為踩住架bmx好撚型嘅廢物 仲要係啲咁嘅地方做啲咁嘅野真係好白痴 又唔係勁 做個180以為自己拓海

竟然唔屌喺地鐵玩單車班人走去屌乘客

咁又點，好斯文咁講完不知所謂，佢就唔會做？

地鐵站踩單車罰幾錢？

呢個post 做乜嘢
擺明班mk錯都可以屌乘客 仲低智過港女

+1,白人做都on9

低質....

擺明就係班mk on9

支持

討論區低質唔係一朝一夕既事

就算係外國人都應該屌啦
香港啲地鐵咁迫

屌你老母係唔係踩下單車都要屌呀
成班廢中廢老
年青人生活方式你識條撚咩
我有我踩單車自由
又唔係踩親你地條尾

後生仔踩單車唔洗你地教

係連登想睇d正常d既留言已經好難

唔知劉小姐有冇當面鬧柒佢地🤔

又係唔敢話佢要擺上網，有冇咁廢呀

係岐視港男架啦 吹呀
班肥矮毒死埋一二邊打飛機啦

連登居然係到為mk護航

次次一有呢啲post都拉埋鬼佬落水

垃圾留言 人云亦云

係洋腸玩既班港女一定出撚曬水，比人塞腳雞都肯

弱智到同廢老論壇一樣

以前啲新聞會拉洋腸黎比,好多時係因為有同類事件真係發生過
而家果啲係咪都黎洋腸黎比
老實講,咩人係地鐵玩花式單車都係得個柒字

白人都要照屌啦
理得佢係咩人

一句講晒 hater gonna hate

反智到
唔啱話唔啱架啦 就算你鬼佬做呢件事都係錯架啦
成班on9話鳩啲乘客
都唔撚知係連登仔係咪咁撚想含人條撚

最乜都可以撻呢句出嚟

部分香港人眼界低到同支那豬無分別

屌你老味乜鳩都入鳩我地單車仔數